女友成日怕攰唔肯跑步行山，可以用咩說話激勵佢

死肥婆 賣菠蘿

懶過狗閪

溝過個即跑

懶就懶

點解要逼人

當你女友乜都唔做 就想逼佢架啦

十二蚊一個

轉做同佢一齊做床上運動咪得

用跑步速度行商場

渣ge

行完張卡任你碌

黎緊清明 呃佢去拜山

播Vitoria secret runway show 俾距睇兼買一套俾距

女友都算
可以飛
我老婆都係

算啦，同啲女人講野根本哂氣，你逼佢又話你逼佢，逼到佢做都係做一兩次交功課，無用架

利申 同路人

結果係男嘅變鋼條

幾年無做運動
晚晚10點訓
朝早8點起身話好累
想佢運動下，想對佢身體好d
成日食d 補品都唔太有用

I know that feel
自己過來人，明明踢完波，跑完步，對身體好果㮔感覺好難型容，好健康，好實在
其實到頭來，都係想另一半身體好姐。

調轉諗，其實我係咪用錯方法

距你老母

得自己做

諗緊用咩利誘方法，好似做完買個bag 比佢丫，比d 甜頭佢

買個靚sport bra比佢打卡咪得囉

講分手

同佢講皮膚專家話敷面膜冇用 皮膚吸收唔到
做運動對皮膚好

你自己跑先，佢夠愛你就會投其所好

利申跑全馬,但結果都係

愛還愛，都係唔會做，頂多睇住你跑

唔好諗住改變一個人

試下搵下唔同運動試下
羽毛球好多女仔都鐘意
一係叫做瑜加

幾年唔做運動係咩感覺

可以試下叫佢做yoga
上堂有人帶住冇得你走
我有個女仔fd都係唔做運動
而家都有去上yoga

試下換個女朋友

做愛做既運動

有一日你女友逼你轉份月入十萬嘅工(但要你自己搵)
原因係想大家組織家庭後，可以生活好啲
你會點睇？

仲要自己打死都訓起度唔郁

same

我好鐘意運動

唉

叫極推極都唔肯郁

講乜鳩

但有啲女仔真係極討厭運動架喎，逼佢都冇用
利申 好鐘意流汗嘅感覺

唔駛迫 當你自己愈黎愈fit 佢就知驚

文盲做咩學人上網？

話你𢦀鳩唔洗畫出腸掛

笑你弱智 你又真係get唔到架喎

咪就係

你條女好撚虧下喎

行山可以自拍PO ig打卡

你條女懶過西
又唔一定要朝早起身嘅
去打波踩單車
或者黃昏一齊跑步

你再唔肯跑步行山
我屌你老母都唔屌你啊

我同你女友一樣 幾年無做過運動
最近都開始咗跑步
初初真係好辛苦 但好舒服